條撚打咗我一巴

痾完尿佢無啦啦打咗我一下 想報仇
應該點做

斬死佢

Dom碌鳩落街

已斬 宜家一身輕

巴打都幾矮下

條撚太長 對唔住